cc台風向真係個個鐘頭都轉，一時就泛民打手渣旗，一時就熱狗渣旗

一時就叫人唔好分化，唔好屌泛民，泛民無做錯野，熱狗借機撥火分化

到依家又話屌泛民唔算分化，邊個做錯野都要鬧，為左保泛民班含撚派鳩叫「不要分化」壓低反對聲音

兩邊都唔好理
理7.21

熱狗話唔係民主派自己人，又退出左社運
唔知關距地咩事

我一直唔明 點解屌泛民就係熱狗

所以會睇到係老一輩,打手定係咩人
唔知行情班人會成日仲以為本土派=熱狗
呢班多數係用泛民名嚟分化嘅仆街
就等於都有人掛熱普城名去分化
你睇呢班分化嘅人係完全唔撚熟香港政局

ON

邊有熱狗渣旗?

一個冇乜人留意嘅組織
經過依三日 忽然個個被人話係熱狗
相信班熱狗(如果仲有)應該會好開心

三毛手足開多d呢d post

繼續分化

熱狗邊有資格會俾局外打手用來分化
好多00後根本唔知乜水，企開d啦

先分化邊緣人

順序如下：

1. 熱狗
2. 南亞之父
3. gphone
4. 白頭佬
5. 周庭
6. 社民連
7. 泛民做得比較柒果幾個

熱鍵獨 想谷721抬頭成立臨時議會
都唔洗踩泛民同蘋果個頭上掛

各位三毛手足做得好

先分化邊緣人

順序如下：

1. 熱狗
2. 南亞之父
3. gphone
4. 白頭佬
5. 周庭
6. 社民連
7. 泛民做得比較柒果幾個